［突發］藍絲十一劇本

收到情報，十月一日全港大暴動，暴徒遍地開花地點:

北區：北區運動場
大埔：天后宮風水廣場
沙田：新城市
黃大仙：黃大仙廣場
九龍城：亞皆老街球場
深水埗：深水埗運動場
觀塘：apm
西貢：單車館
油尖旺：紅磡體育館外
葵青：葵涌運動場
荃灣：沙咀道運動場
屯門：屯門公園
元朗：元朗公園
南區：香港仔中心
中西區：中山紀念公園
灣仔：維園
東區：太古城
離島：東薈城/梅窩碼頭

30年來，第一次，輔警總監要求全港輔警出動，預測當日全港各區將會烽煙四起，正輔警察會聯合奮力抵抗暴徒曱甴 💪🏻

要通知亲朋好友，留在家中，不要上街，以减少警察负担！

唔知真唔真呢

[update再update] [新增地圖] 黑警狗竇合集

沒一個是港島，即是話港島見

殘體

上次遍地開花夠話十八區放火,佢地應該自己友都唔會信了

所以係大陸劇本？

1/10

2/10

3/10

4/10

佢地唔係好興話得少數人係暴徒咩 咁少人點塞18區

5/10

元朗公園 有咩好暴動？
燒山墳？

6/10

30年來，第一次，輔警總監要求全港輔警出動，預測當日全港各區將會烽煙四起，正輔警察會聯合奮力維持秩序。

我收嗰個版本係咁喎

7/10

8/10